{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib j√§rves ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena kollane."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja lutikaid."},{"text":"Olen linnuliik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Olen suur ja hall, pika pagasiruumi ja suurte k√µrvadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."},{"text":"Olen suurim maaloom."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan meres"},{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Mul on tugevad jalad."},{"text":"Ma kannan oma joey'd."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ehitan tamme ja n√§rin oma suurte hammastega puitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib ehitada asju puiduga."},{"text":"Mul on v√§ga suured esihambad."},{"text":"Elan j√µgede ja j√§rvede l√§heduses."}],"options":[{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Raccoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen roomaja, kelle seljas on k√µva kest. Ma olen v√§ga aeglane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin end oma kesta sisse peita."},{"text":"Elan maal ja vees."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen √∂ine imetaja, kes v√µib lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√§eval magan."},{"text":"M√µnele meist meeldib s√º√ºa puuvilju."},{"text":"Kasutan kajalokatsiooni oma tee leidmiseks."}],"options":[{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false},{"label":"nahkhiir","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen triibuline hobusesarnane loom, kes elab Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale √ºksikisikule"},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrika tasandikel."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen mett."},{"text":"Mul on kollased ja mustad triibud."},{"text":"Kogun nektarit."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma h√ºppan ringi ja v√µin olla roheline. Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Ma ei ole kahepaikseline, aga ma v√µin h√ºpata nagu √ºks!"},{"text":"M√µned arvavad, et ma toon head √µnne."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja roomab maas. Elan tihti anthillides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan asju, mis on minust suuremad!"},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen tugev oma suuruse poolest."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun siis millekski ilusaks, mis lendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Ma elan l√§bi transformatsiooni, mida nimetatakse metamorfoosiks."},{"text":"Mulle meeldib pika k√µrretaolise suuga lilledest nektarit juua."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mulle meeldib s√º√ºa puitu ja see v√µib tekitada majadele kahju. Elan kolooniates.","hints":[{"text":"V√µin n√µrgestada puitkonstruktsioone."},{"text":"Olen vahel eksinud sipelga vastu."},{"text":"Minu lemmiksn√§kk on puude sisemus."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Olen v√§ike mardikas, tavaliselt punaste mustade laikudega. Inimesed peavad mind √µnneks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kutsutakse tihti lepatriinuks."},{"text":"V√µin lennata, kuid olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Aednikud meeldivad mulle, sest ma s√∂√∂n lehet√§isid."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga, mitte kuus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on v√§ga tugev ja mahutab asju."},{"text":"Ô∏è Olen arahniid."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid ja muid v√§ikesi putukaid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Skorpion","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma v√µin pimedas helendada ja √∂√∂taevas s√ºttida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Loon oma valgusallika."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."},{"text":"Suve√∂√∂del v√µib mind tihti n√§ha."}],"options":[{"label":"Glowworm","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Hammustan ja j√§tan s√ºgelevad punased m√ºgarikud. Lendan ringi ja sumin √∂√∂siti k√µrva. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Seda teevad ainult emased!"},{"text":"Olen suvel t√º√ºtu."},{"text":"Mulle meeldib v√§lja tulla, kui on pime."}],"options":[{"label":"Gnat","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Kirbukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen tuntud oma valju siristava heli poolest √∂√∂sel. Olen seotud rohutirtsudega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen √µhtuti muusikat."},{"text":"Olen pikk ja peenike ja meeldib end rohu sisse peita."},{"text":"H√µ√µrun tiivad kokku, et oma h√§√§lt teha."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":true},{"label":"Locust","isCorrect":false},{"label":"Kepiputukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}